mel gibson證實自己傾緊做ss第二集導演

揾個痴撚線既拍

正呀喂

條友痴痴地
公開屌鳩bvs垃圾

但佢導演水準真係高

支持
好鐘意Hacksaw Ridge

正

屌完bvs就親自上陣拍比人睇咩叫做英雄片

同賓佬一樣，做導演係會有作為過做演員

咁都無可否認既

咩係ss

如果佢拍就正，一定三級！

小丑女

自殺小隊

但係我想知如果佢俾rotten tomatoes 負評佢，佢會點反應

會唔會有福音元素

係真唔係
佢做導演啲戲好多都好正

屌乜春都用abbreviation form

初期針緊細節

唔好咁早打飛機
真係拍咗出嚟先講

利申：想睇成品

垃圾babygroot 整撚盲自己就當睇唔到人binc?